Вспоминаем вместе https://vk.com/album-31291134_198653412 Читаешь, и дух захватывает!..

https://www.proza.ru/2018/01/16/1294

Страница автора: http://vk.com/public90453011 Дивны дела Твои, Господи!

http://www.proza.ru/2017/04/04/756

Страница автора: http://vk.com/public90453011 Братья и сестры, просим посильной помощи семье священника Владимира Дроздова из села Михайлов Погост (Псковская обл.) , у которого сгорел дом - ему негде жить с семьёй из 17 человек! Все документы, фото пожара и другие данные - можно посмотреть на странице для сбора - http://help-drozdovy.ru, так же на странице указан телефон матушки о. Владимира, по которому можно связаться с о. Владимиром.
о. ВЛАДИМИР - НАСТОЯЩИЙ РУССКИЙ БАТЮШКА!
ДАВАЙТЕ ПОМОЖЕМ ВСЕМ МИРОМ! СПАСИ ВСЕХ ГОСПОДЬ!
ПОМОЧЬ БАТЮШКЕ ВЛАДИМИРУ - http://help-drozdovy.ru Артель Свободных Мастеров "ИСТОК" 
http://kupola-istok.ru Может быть для многих жертвователей участие в возрождении Никольского храма в селе Руднево Тульской области послужит началом строительства храма в собственной душе.
Группа в контакте : https://vk.com/club22926981 Приветствую хочу попросить администратора страницы с распространением движения против абортов https://new.vk.com/event130323992  Настало время встать всем Православным плечом к плечу и помолиться 
"За Русь Святую! За Веру Православную!" 

26 июня! 15.00! Парк Торфянка! 
Народный сход-Молебен Православного народа!!! 

Мы все будем там!!! И вы все приходите тоже!!! Настало время Православной Руси пробуждаться от векового сна!!! 

#26июня #МолебенЗаРусьСвятую #Молебен26июня #Торфянка #ЗаХрам #НамНуженХрам #СорокСороков Познакомлюсь с девушкой.мне 24.просьба писать а не ставить лайки ;) КОВКА. Тел. 89511027632 Андрей Продаю,иконы Св.Матрена-5000руб. Икона Пресвятой Троицы: Казанская БМ, Иссус Христос,Св.Мученица Татьяна -1450руб. г.Рязань тел. 8 910 568 69 79 Братья и сестры!
Православный интернет-курс приглашает на дистанционное обучение по основам православной веры.
Набор уже идет.
"Правкурс" - лучшее место для получения новых знаний о Православии, о Боге и о Церкви!
Курс включает 14 тем и продлится с середины февраля по май. Правкурс разработан сотрудниками Патриаршего центра духовного развития детей и молодежи при Даниловом монастыре г. Москвы.
http://azbyka.ru/pravkurs/
Группа нашего Курса ВКонтакте: http://vk.com/pravkurs Если Вас интересуетесь Храмовая утварь напишите нам! Резные Иконостасы, Киоты, Иконные доски, Готовые Иконы написанные нашими мастерами, Аналои, Престолы, Жертвенники, Троны, Седалища. из любой породы дерева! Сделаем в любом стиле, по вашему желанию! Мы находимся в Ивановской обл. Г. Шуя Иконостасная мастерская при Николо-Шартомском монасыре. https://vk.com/iconostasis.hramov Центр экскурсий "Коломенский Гость" приглашает Вас в Коломну! 

Здравствуйте,дорогие путешественники! 

Коломна -красивейший древний город.Его история насчитывает более восьми веков. С именем Коломны связаны многие ключевые моменты истории нашего Государства. Здесь в 1380 году игумен земли Русской Преподобный Сергий Радонежский благословил князя Дмитрия Донского на Куликовскую Битву. Здесь родился и вырос митрополит Филарет Московский(Дроздов). С Коломны же начал свой первый визит в Московскую епархию Патриарх Московский и Всея Руси Кирилл. Во все времена первые лица Государства почитали наш город любовию и заботой. 

На территории города около 500 памятников культуры( 74 из них имеют статус федерального значения). 
Коломенский Кремль- Символ России (по итогам всероссийского конкурса. 2013г.), четыре действующих монастыря, около 30-ти старинных храмов, самая древняя церковь не только Коломны,но и всего Подмосковья, известные чудотворные иконы,святые источники- всё это Коломна. 

Целью всех наших программ является укрепление людей в православной вере и утверждение в ней в наше непростое время. 
Все экскурсии составлены нашими специалистами-историками,краеведами, и будут интересны любому кругу слушателей. 

Описание программ,прейскурант цен и дополнительную информацию Вы можете посмотреть на нашей странице в вк http://vk.com/vip_kolomna 
  http://vk.com/tours_for_kolomn
или узнать по телефонам 
8(915)081-47-70; 
8(915)023-10-77; ПРИГЛАШАЕМ НА ПРАЗДНИК ДЕВСТВА
История праздника ДЕВСТВА (http://devstvo.ru/, http://vk.com/prazdnikdevstva) связана с созданием Школы благородных девиц и интернет портала DEVSTVO.RU, когда при открытии школы замироточила икона святых мучениц Минодоры, Митродоры и Нимфодоры. Геленджик - город белой невестыВ 2013 году с этой мироточивой иконой была совершена паломническая поездка по побережью Кавказа с молитвой о сохранении в чистоте юношей и дев, православных браков от растления, об укреплении целомудрия в нашем Отечестве. Плодом этих трудов стало создание Праздника ДЕВСТВА 23 сентября в день памяти трех белых Христовых невест Минодоры, Митродоры и Нимфодоры. Три родные сестры по примеру мудрых дев открыли для себя лучший путь с избранием Небесного Жениха — Господа нашего Иисуса Христа. 

Учредителем праздника стало Соборное движение в защиту святыни брака «РАЗВОДА НЕТ» при участии общественных организаций.  При встрече Председателя движения Валерия Сутормина со Святейшим Патриархом Московским и всея Руси Кириллом первосвятитель обратил внимание на необходимость заботы о том, чтобы "у молодого поколения состоялся брак". Одним из условий счастливого брака и является девство жениха и невесты, о чем ясно говорит Апостол: «Если девица выйдет замуж, не согрешит» (1Кор.7:28).  

Задача Праздника не только напомнить о подлинном образе слова девство для верных чад Церкви, но прежде всего привлечь внимание общества и молодежи к этому святому понятию.  Даже если крещеная девица находиться вне Церкви и не ведает о порядке вступления в брак православного человека через благословение Церкви в Таинстве Венчания, но сохранит свое девство до гражданской регистрации блуда с единым мужчиной в органах ЗАГС, то по своем воцерковлении она легче будет иметь прощение для вступления в брак по 25-му правилу Василия Великого: "Имеющий женою растленную от него, за растление да подвергается епитимии, но да будет ему позволено имети ее женою". В отличие от 26 правила, повелевающего блудящим лучше разлучиться: "Блуд не есть брак, и даже не начало брака. Посему совокупившихся посредством блуда, лучше есть разлучати, аще возможно. Аще же всмерно держатся сожития, то да примут епитимию блуда: но да оставятся в сожитии брачном, да не горшее что будет".

Город Геленджик для проведения праздника выбран неслучайно. Само название города содержит в себе образ чистоты и девства – «Белая невеста». В городе даже были белоснежные цветы с таким названием. Известно, что корабли заходили в бухту Геленджика за невестами, значит в этом месте процветала чистота и невинность.

В этом году Праздник ДЕВСТВА пройдет 23 сентября 2015 года. Откроет праздник богослужение и молебен  в кафедральном храме города «Белой невесты». Затем с 16-00 до 21-00 в конференц-зале пансионата «Бригантина» по адресу: г. Геленджик, ул. Революционная, дом 37 пройдет Праздник с участием известных общественных деятелей, писателей и поэтов. Праздник будет украшен выступлениями девиц, детей, православных исполнителей. В завершении праздника ДЕВСТВА прозвучит Гимн Праздника Девства, после чего будет чаепитие и братское общение. 

24 сентября 2015 года с 17-00 до 20-00 пройдет Соборная встреча в защиту девства с участием духовенства епархий. По благословению Святейшего Патриарха на нашем соборе мы обсудим новый документ "О церковных браках", подведем итоги нашей совметной работы, составим соборный документ для представления полноте Русской Православной Церкви.

В этом году мы собираем автобус на Праздник Девства в город Белой невесты с 19 по 27 сентября. Автобус отправится из города Шуи через Иваново, Суздаль, Владимир, Киржач, Москву, Воронеж, Ростов-на-Дону. Жители этих городов смогут присоединиться к нашей поездке. Желающие также могут приехать на Праздник самостоятельно.

Программа поездки на Праздник Девства.

18 сентября, пятница 

22-00 - выезд из Шуи

19 сентября , суббота

03-00 - выезд из Москвы (Курский вокзал)

23-30 - прибытие в Геленджик, размещение в гостинице

20 сентября, воскресенье

8-00 - литургия на Подворье Троице-Сергиевой Лавры в Геленджике. Обед. Автобусная экскурсия по городу Белой Невесты.

17-00 - Всенощная праздника Рождества Божией Матери.

21 сентября, понедельник. Рождество Пресвятой Богородицы.

8-00 - литургия в Храме Преображения Господня в Геленджике.

Обед. Поездка в Прасковеевку. Скала Парус.

22 сентября, вторник

8-00 завтрак. Поездка в Дивноморское. Обед.

17-00 - Всенощная в Вознесенском храме Геленджика.

23 сентября, среда. Память святых Минодоры, Митродоры и Нимфодоры. ПРАЗДНИК ДЕВСТВА.

8-00 - Литургия в Кафедральном соборе Геленджика. Молебен святым девам мученицам Минодоре, Митродоре и Нимфодоре. Обед.

16-00 - ПРАЗДНИК ДЕВСТВА. Приветствие участников и гостей. Представление Праздника. Чаепитие, общение.

24 сентября, четверг

17-00 - Соборная встреча в защиту девства. Обсуждение документа Межсоборного присутствия "О церковном браке". Подведение итогов. Заключения. (Конференц-зал отеля "Бригантина", Геленджик, ул. Революционная, 37)

25 сентября, пятница

Поездка в село Горный к месту подвигов преподобного Феодосия Кавказского.

22-00 - отъезд.

26 сентября, суббота

17-00 - прибытие в Москву

23-00 - прибытие в Шую

Стоимость путевки на автобус Праздника Девства 15 т.р. (все включено). В оплату входит дорога на комфортабельном автобусе (с кондиционером), проживание в 2-х, 3-х местных номерах со всеми удобствами, 3-х разовое питание, паломническая программа.

Мы приглашаем всех, кому дорого чистое будущее наших детей!

Принять участие в проведении ПРАЗДНИКА ДЕВСТВА в других городах и защите целомудрия Вы можете, обратившись к нам по телефону +74955041535 или электронной почте info@devstvo.ru
Путевки оплачиваются заранее. Помочь Празднику Девства можно переводом на карту Сбербанка 4276380104957704 .
Просим распечатать и разместить объявление о Празднике Девства в храмах епархии! ИCTOPИЯ СССР - 70-летний вавилонский плен Божьего принудительного вoспитaния - сервис о пяти вавилонских пленениях в истории человечeствa
http://vavilon-plen.ru/ ВСЯ ПРАВДА О КРОВАВОМ КРЕЩЕНИИ РУСИ Уважаемые участники группы! Приглашаю вас в проект поддержки сельских приходов "Православное село" vk.com/praselo Здравствуйте!
Предлагаем роспись православных храмов.
Присоединяйтесь к нашей группе https://vk.com/club82424435 покупаю свечные огарки или обмен на свечи 89103582463 Братья и сестры!
Приглашаем вас к участию во всероссийской благотворительной Акции http://vk.com/svevangelie проводимой православным издательством «Сибирская Благозвонница» http://blagozvon.ru/ "СВЯТОЕ ЕВАНГЕЛИЕ В КАЖДЫЙ ДОМ”.
В акции может принять участие любой желающий, православного вероисповедания.Участники акции получат от организаторов майку участника и нужное количество экземпляров Святого Евангелия. Участники акции, после получения от организаторов маек и нужного количество экземпляров, должны раздать Святое Евангелие в своем городе, поселке, деревне.
И прислать в виде отчета фото- и видеоматериалы о проведении акции, которые будут размещены на нашей страничке, а также в миссионерских группах в социальных сетях. http://vk.com/club21506915
Доставка Святого Евангелия до места нахождения участников акции будет осуществляться силами и за счет организаторов. Просим всех вас максимально распространить эту информацию в интернете и среди своих друзей и знакомых. «Добро, которое ты делаешь от сердца, ты делаешь всегда себе»
Лев Толстой
----------------------------------------------------------------
Доброго времени суток! Мы просим Вас о помощи маленькой Миланочке https://vk.com/club74556913 ! Почти с самого рождения малышка борется за свою жизнь и здоровье. Неспецифический язвенный колит (НЯК), целиакия и сопутствующие заболевания ставят жизнь крохи под угрозу. Милане срочно необходимо пройти обследование и лечение в Москве, но, к сожалению, средства семьи исчерпаны. Пожалуйста, не оставьте в беде малышку! Любая помощь бесценна!     Отправление в Митино 20 июня 2014 года Добро пожаловать в сообщество Спасского Южного благочиния Рязанской Епархии Рязанской Митрополии РПЦ. http://vk.com/spasskblago http://vk.com/ag_filippov Филиппов Андрей реставратор, художник. За 30 лет расписал более 47 храмов на территории России и Украины.         Изготовление иконостасов, киотов. Иконостасная мастерская Возрождение
www.iconostas-samara.ru Дорогие братья и сестры!

Сообщаем,  что на выходные 29-30 июня 2013 г. планируется   очередная поездка на восстановление практически полностью разрушенного храма, который находится в селе Мало-Борисково.

Здесь можно посмотреть ФОТО прошлых поездок (2012г.):
http://vk.com/album-563351_163264242
http://vk.com/album-563351_162362707
http://vk.com/album-39106146_157208135
http://vk.com/album-31291134_156689535
http://vk.com/album-29188815_163075685
http://vk.com/album-29188815_165664906

Кто ХОЧЕТ ПОЕХАТЬ, звоните  по телефону 8-926-755-00-09! Для участия необходимо прислать свои ФИ и номер телефона.

ФРОНТ РАБОТ:

1) Зачистка кирпичных стен храма
2) Ограждение территории
3) Помощь на огороде

С СОБОЙ БРАТЬ:
1) рабочую одежду
2) рабочие перчатки
3) что-нибудь постное к общему столу (сладости,консервы)
4) постельное бельё- взять по возможности (там оно есть, но стирать проблематично)
5)зубную щётку, полотенце,....
6) деньги на дорогу--1000 руб.;

КАК ДОБИРАТЬСЯ:
 (1)на авто-, проехав 8 км за Суздаль в направлении Иваново и свернуть налево по указателю Малое-Борисово;
(2) от Курского вокзала на электричке (билеты можно купить на месте, электричка ходит 4 раза в день: 08-12, 14-23, 18-06, 21-01) до Владимира, потом пересесть на автобус до Суздаля(жд и авто- вокзалы во Владимире находятся рядом);
(3) от Курского вокзала на коммерческом автобусе (в случае опоздания на электричку) или от Щёлковского автовокзала на государственном автобусе (цена одинакова) (брать билеты можно на месте); 

Рекомендуется ехать в пятницу вечером (1) способом в полночь или рано утром в субботу, или (2) в пятницу в 18-06 на электричке или в субботу в 08-12.
Обратно можно уехать в любое время, как кому удобнее, можно и на понедельник остаться.

ПРОСЬБА НАПИСАТЬ:
(1) Кому на чём и когда ехать удобнее?
Чтобы можно было объединить тех, кто будут вместе ехать вовремя или с опозданием и сообщить точное время и место сбора

Местоположение:

Суздаль

Начало:

28 июня в 18:06

Окончание:

30 июня в 21:00     Открылось Антикафе «Радуга» в Красногорке! Интересно? Заходи!
http://vk.com/my.raduga  В 1894 году тщанием землевладельца Петра Васильевича Дутченко в с. Гоголевка была построена каменная церковь Рождества Богородицы «с такой же колокольнею в одной связи, крыта железом» http://vk.com/club51238577   Вы можете помочь восстановлению Храма.
Приход  Храма  Покрова Пресвятой Богородицы  с. Яблонево Кораблинского района молитвенно и убедительно просит Вас оказать материальную помощь на восстановление церкви. Вам хорошо знакомо насколько сложно восстанавливать из руин разрушенный храм. Понимая, что и Вам приходится нести тяготы, дерзаю просить помощи, поскольку без кровли Богослужения невозможно проводить, а хотелось бы к зиме начать служение в храме и защитить от осадков оставшиеся своды здания, иконы приобретенные на пожертвования. Отчет о проделанной работе и затраченных средствах обязуюсь предоставить.
Молитвенно пребываем с Вами! Да благословит Вас Господь!
Иерей  Василий Осяк
   http://vk.com/club46002904 Иконостасная мастерская Возрождение г.Самара
Изготовление иконостасов,киотов,Царских Врат
www.iconostas-samara.ru Приглашаем Вас в группу Православная Русь (http://vk.com/pravoslavnaya_rus). СМОТРИТЕ АЛЬБОМЫ ГРУППЫ! :))) НАША МАЛЕНЬКАЯ НОЯБРЬСКАЯ СМЕНА! Хорошо съездили и поработали ))   В Любытинском р-оне Новгородской области по благословлению епископа Боровического и Пестовского Ефрема , при поддержке администрации Любытинского р-на начинается восстановление Свято Троицкой Реконьской пустыни.В руинах древней обители возобновляется монашеская жизнь,а в близлежайей деревне Заозерье создан приход церкви Покрова Богородицы,работает монастырское подворье готовое принять паломников и гостей.Создан благотворительный фонд по восстановлению Св.Троицкого Реконьского монастыря.Ведется сбор средств и материалов необходимых для строительных работ в монастыре.
Настоятелем назначен о.Владимир Константинов из Любытино , староста прихода Виталий Цветков.
 Св. Троицкая Реконьская пустынь крупный монастырский комплекс имеющий большое культурное и духовное значение.Его возрождение важное событие не только для Любытинского р-на , но и для всей Новгородской области.
 14 октября 2012 года приглашаем всех на праздник Покрова Пресвятой Богородицы , престольный праздник действующего в Реконьской пустыни храма.
 Настоятель о. Владимир Константинов
 Староста Виталий Цветков.
 Президент Благотворительного фонда Восстановления Св. Троицкого мужского монастыря Александр Козлов.

Наш адрес :
Новгородская область , Любытинский р-он , деревня Заозерье Св.Троицкая Реконьская пустынь.
Тел. 8 901 370 53 23 или 8 921 438 03 80
mail one27@yandex.ru
www.avtokosmos.ru Храм Рождества Пресвятой Богоодицы. Село Клёмово Серебряно-Прудского района Московской области нуждается в реставрации.
Пожилые местные жители, кто видел всю красоту этого храма, молятся каждый день о его восстановлении. Они мечтают успеть увидеть Храм Рождества Пресвятой Богородицы таким, каким сделали их предки. 
Желающие помочь в реставрации храма Рождества Пресвятой Богородице в селе Клемово могут послать свои посильные пожертвования на счет: Московская обл. Серебряно-Прудский р-он. село Клемово, р/с 40703810301410140397, в Зарайском филиале Банка Возрождение (ОАО) ИНН - 5076006386, ОКПО - 56810484 Храм Рождества Пресвятой Богородицы.  Обновление. ГОРИТ АФОН! ТОЛЬКО ЧТО ЗВОНИЛИ ОТЦЫ СВЯТОЙ ГОРЫ. МОЛИТЕСЬ, ПРАВОСЛАВНЫЕ! » Москва - Третий Рим   Дорогие друзья, в этом 2012 году мы приглашаем в Карелию:

1 смена Медвежегорский р-он, село Великая губа. Сроки смены13июля-27 июля. Отъезд планируем 12 июля вечером. Едем до г. Петрозаводск, далее с Речного вокзала плывем на катере до села Великая Губа. Путешествие будет незабываемым, ведь поплывём через КИЖИ!!!! 

2 смена 10-25 августа это же место.Всего планируется набрать 15 человек. 

Бюджет поездки 6000 рублей, не считая личных расходов. После работ планируется досуг - рыбалка, купание, прогулки в лесу и т.д. Экскурсия в музей-заповедник "Кижи", если будут велосипеды— в Вёгоруксу и Бережские. Каждый вечер костёр, прогулки, можно диспуты с местной молодёжью. Рыбалка. Если найдём на кого доверить кижанку с мотором, можно настоящую рыбалку, но к работе надо как-то высыпаться. vk(тчк)com/club9172106 Рязань-КасимовСб06:45Рязань-КасимовЕжедневно07:05 11:30 14:25 16:25Рязань-КасимовПтСбВс09:45Рязань-КасимовПт18:00Рязань-Касимов (экспресс)Ежедневно12:25 17:55Рязань-Касимов (экспресс) (Маршрутное такси)ПнВтЧтПтСбВс18:25Рязань-Касимов (экспресс) (Маршрутное такси)Вс19:15 Друзья, к
ак добраться от Рязани до Касимова.
 www.ryazan-online.ru/transport/suburb.php?sub=1    РЕБЯТА, ВНИМАНИЕ!
О смене в Митино "ЛЕТО / 2012"

http://vk.com/event37057540 Уважаемые участники группы приглашаем вас в поездку на восьмиместных комфортабельных микроавтобусах в город Псков и Печоры!!! встречаем вас в 6.30 утра у метро технологический институт и привозим туда же примерно в 23 часа. Наша ближайшая поездка планируется 01.04.2012 (воскресенье) Стоимость с одного человека составит 2000 рублей. О поездке не пожалеете!!! звоните 8 950 000 56 76 или пишите в личку!!! Отдам даром пианино ЗАРЯ в хорошем состоянии. г. Красногорск
тел. 8 499 390 90 92 Выезжаем 3 ноября вечером, возвращаемся вечером 6 ноября!!! http://vkontakte.ru/event31571631 Просьба сделать 2 альбома и добавлять туда свои фото: 1) смена-2010; 2) смена-2011 Халоууу)))) 